<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
<title>Bem-vido ao cursinho web!</title>
<link rel="stylesheet" href="./styles.css"/>
<nav>
    <a href="http://www.google.com">Google</a> 
    <a href="http://www.bing.com">Bing</a> 
    <a href="http://www.wikipedia.com">Wikipedia</a>
    </nav>
</head>
<body>
<h1>Bem-vido ao cursinho web!</h1>
<h2>Nosso empresa oferece curso fundamento de programação</h2>
<img src="empresa.jpg" alt="Uma imagem usada como exemplo da tag img">
<footer>
    <p>cursinho web - todos dinheiro é reservada</p>
    <p>contato:<a href="mailto:conta@provedor.com">Rafael Will</a></p>
    </footer>
</body>
</html>